［有片］［集思廣益］台灣佬幫我地分析下一步應該點做 又整左反送中嘅感人片段 唔係唔支持下佢啊？

依嗰台灣佬一開始就係度講 係度分析 仲整左嗰反送中感人片段 各位手足 如果覺得攰嘅 可以睇下佢嗰頻道d片 睇翻我地依4嗰月嘅抗爭經過咁！比d動力一齊撐落去

入正題
依條片係佢近排出嘅 分析而家中共想做d咩 而家嘅局勢對中共係點嚴峻 同時仲比左d建議我地香港人

講明先 唔係話一定要跟佢嘅建議去做 純綷我個人覺得佢分析都幾有道理 不過無論點都好 依場仗到而家都未輸嘅原因係因為大台同軍師都係大家 遇到咩問題都係大家一齊去解決 和理非同勇武都不割 香港人要反抗！

去片

睇完之後大家係度討論下 唔by佢建議嘅 可以係度留言我地應該下一步點做（因為佢分析都分析得幾全面 簡單d講係比問題我地去拆 所以我想大家一齊係度集思廣益）

唔好再做free rider，Twitter reddit 文宣 連儂 全民口罩，你地大把野可以做

突發！香城online現已公開發售！

推啊

依場仗 香港人嗰個都有份

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香港人 反抗！！！

大家一齊集思廣益啊

大家一齊討論下下一步應該點做啦

有無人可以幫手推？

睇大紀元好過
十月啦 仲係度五大訴求把撚咩

咁五大訴求都未完啊嘛

推

五大訴求 ＝ 現有體制下 要求當權者改革 由上而下
根本就唔係革命
革命係由下而上咁變革 由人民主導
再者講時講 革命成功左既話 莫講話五大訴求.. 200大都有